去過日本幾次，點解唔覺啲狗周街痾屎尿？

日本啲柴犬好乾淨好乖咁

未見過有人拎支水樽 ji 兩 ji 當清埋左 tim

香港獨有狗主文化

.

物似主人形